啱啱落老蘭 有條女叫我送佢番屋企

是咁的 頭先落老蘭 諗住聽日放假 覓食一下
跟住去一間平時去開嘅bar
睇下有冇啲好樣啲嘅 嚟手就汁番件
但係話就話我放假姐 其他人都要番
所以就比較少人去 係到坐左成粒鐘都落唔到手
諗住死死氣番屋企自己黎就算
點知臨走落到門口個時
有條超額完成嘅女走埋黎搭我膊頭話佢啲fd走哂
問我可唔可以送佢番屋企
佢都講到咁 紋哂身 大家知咩事啦
跟住我就話 靚女咁夜咁危險 以後有咩事打我呢個電話
我講完呢句之黎 佢另埋一邊陰陰嘴笑
我心諗 估唔到學生時期溝女啲幽默感仲係咁得
當我舉手截的嘅時候 佢跑番去頭先間bar嘅門口
之後佢同成班人係到笑 然後就話 愚人節快樂[size=3]
我即刻小出聲 大叫：[size=5]好L好玩阿？

即刻沖上的士閃人

建議樓主屙督尿照下自己個樣先 有自信係好既 但係...毒撚最忌有自信

認真 我個樣唔差 中學啲女仔話我好溫柔

我很醜 但我很溫柔

多謝樓豬提供笑話一則

你今日唔好比人撚到

點解你會覺得我會見人

樓主不如擔心吓自己朝早會唔會俾人撚多鑊

[size=3]
我即刻小出聲 大叫：[size=5]

紋哂身 大家知咩事啦 諗起一D野

真事
平安夜個晚有個靚女無啦啦話同朋友玩遊戲，叫我揀錫佢嘴一啖定摑佢一巴,最後我輕輕力摑咗佢一巴，佢係朋友面前尷尬到......

揀得好
話就話玩遊戲輸了但係咁樣比人錫都唔好得去邊

10

即係廢青啦